做gym P記同Goji點揀

諗住認真做gym 想簽一年約
P記平但聽講兩三年約起跳
Goji中價好似OK
但如果會係咁hard sell就不了

各位巴打應該點揀

力威

力威幾錢先

P記跑數狗
140蚊一個月
有意請搵我

朋友join左Goji
簽左personal trainer contracts
d冷靜期原來唔係佢所講咁
就算七日內，未上堂，佢都會有藉口reject
宜家仲追緊
巴打你認真考慮下

Join咗goji all club
頭一兩次去比人sell過，之後都冇了

邊間就腳揀邊間

P記你預平日時間先有得玩啦

收工6點起超多人

其實間間都總會有人sell下，最緊要意志堅定sayno
如果你係完全新手實有人會行埋黎話你姿勢錯點點點

有識玩既朋友一齊玩就無人會行埋黎sell
我初初join p記都係自己做，第一個月耐唔耐會有人行埋黎sell下
之後就無了，重要我join個陣係298一個月 join完幾個月出左140個月真係屌佢老母

同埋開埋呢類post總有sales入黎留contact
係我就直接去門市join算廢事益佢地